\newpage

\section{Team BilAR}
\begin{center}
    \begin{tabular}{ p{6cm} p{6cm} }
        \includegraphics[width=5cm]{../profilbilder/profilbilde_julie.png}
         & \vspace{-5cm}
        Julie Håndlykken
        \newline
        juliehandlykken@gmail.com
        \newline
        928 05 483
        \newline \newline
        Data, virtuelle systemer
        \newline \newline
        Jobber deltid som prosjektingeniør hos KDA.
        \\

        \includegraphics[width=5cm]{../profilbilder/profilbilde_sondre.png}
         & \vspace{-5cm}
        Sondre Lindkjølen
        \newline
        sondredl@gmail.com
        \newline
        924 88 909
        \newline \newline
        Dataingeniør - Virtuelle systemer
        \newline \newline
        Jobber deltid som frontendutvikler i ItumX AS
        \\

        \includegraphics[width=5cm]{../profilbilder/profilbilde_sigurd.png}
         & \vspace{-5cm}
        Sigurd Terland Danielsen
        \newline
        sigurd.td@gmail.com
        \newline
        974 15 284
        \newline \newline
        Elektro, kybernetikk.
        \\

        \includegraphics[width=5cm]{../profilbilder/profilbilde_marie.png}
         & \vspace{-5cm}
        Marie Bastesen
        \newline
        Marie.L.Bastesen@gmail.com
        \newline
        941 36 690
        \newline \newline
        Data - Embedded systems
        \newline \newline
        Bachelor i prosess utvikling/maskiningeiør
        \newline
        Tidligere prosjekt ingeniør hos TechnipFMC (2019-2020)
        \\
    \end{tabular}
    \begin{tabular}{ p{6cm} p{6cm} }
        \includegraphics[width=5cm]{../profilbilder/profilbilde_rikard.png}
         & \vspace{-5cm}
        Rikard Wirkola Rasmussen
        \newline
        rikardwrassmussen@outlook.com
        \newline
        930 93 702
        \newline
        Data
        \\
    \end{tabular}
\end{center}
